香港人一定罷唔到工

話我散播失敗主義都係咁話，香港歷史上都冇幾多次為左政治原因而罷工。而之前罷工既人都係因為錢既問題而罷，而最後都係落得畀人清算既下場
匿名聯署？影職員證？除左打飛機仲有咩用？聯署人士之中我淨係服港鐵班車長其他人連自己名都唔敢開，仲講罷工笑唔笑死人

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

屌你老母

臭閪